等撚夠未呀冚家鏟！！

入閘機可以連拍嫁！屌你老母！